★Nokia重出3310，向Apple發出致命一擊！

新3310大賣的話，證明Apple個套已out

Apple i邁向死亡

六年級畢業未🤔

未

iPhone 終結者

收爹啦it狗

用黎毀滅isis可以嗎

正呀！
奉旨唔覆whatsapp

返工必備

的士同業必備電話

買多幾部用來擋黑驚D子彈

得2.5g 想點呀 超馬都要3g啦

你識條春咩！

正確嚟講，係 HMD Global 用咗 Nokia 品牌，推出2017年版 3310。

係平但浪費資源整返以前科技係咪反智， 呀叔c9 都學緊智能電話啦

新3310，應該係用於 2G 網絡仍然盛行嘅地區（例如中亞、非洲部分國家）